{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59089&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항CF펜션"
    },
    "text": "この宿はオーシャンビューが鑑賞できる全客室を提供しています。 また、7階には屋外バーベキュー場があり、お客様はこれをご利用いただけます。 周辺には、ヨンイル台海水浴場が徒歩4分の距離にあり、ファンホ公園へは車で6分ほどかかります。また、ポスコ歴史館までは車で22分かかる距離です。駐車場は地下に位置しています。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎はできません。 バーベキューを利用する場合、2~4人は20,000ウォン、5~8人は40,000ウォン、9~12人は60,000ウォンであり、現地でお支払いください。 最大人数を超えると入室することは不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットの連れ込みはできません。画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 また、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "この宿はオーシャンビューが鑑賞できる全客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、2~4人は20,000ウォン、5~8人は40,000ウォン、9~12人は60,000ウォンであり、現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には、ヨンイル台海水浴場が徒歩4分の距離にあり、ファンホ公園へは車で6分ほどかかります。また、ポスコ歴史館までは車で22分かかる距離です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は地下に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用人数制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室することは不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの連れ込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 427
    }
}